租router 定買router?

大家中意買router定租router?
呢排想轉寬頻格開價, 聽PXXW 啲sales講租router會送埋6個月寬頻, 好似好抵
雖然話包裝包維修唔洗煩, 但係諗落租咁耐最尾個router要比人收返好似好唔抵咁, 大家點睇?

邊有人會做蝕本生意

一個幾百蚊既router可以用幾年 點解要同佢租

租router都諗得出

pccw 租隻華為俾你用

依家d router咁user friendly

諗出租router已經夠智障

租果個仲智障

租垃圾rounter

買啦on9 700幾800部機已經好好用，最少用足幾年
個個月走去比錢人租 計計下已經貴過自己買部啦

租的話，有咩事可以搵佢地pxxw，而且流水式 用埋佢地network，network有咩事可以綜合問題解決

你用自家router野又要setup，network有問題又唔肯定搵邊個可以解決，又唔知解唔解決到

一句講曬： pxxw hkt mkting 好野， woah oh ， 好好野。 佢係勁， 係好勁。 yeah e yeah